我咁樣應該入到機場掛...

朋友借acc
arm arm 係
訂坐機票，但唔洗比錢住
收到訂位confirm email
咁宜家機場咁樣我好驚呀
會唔會飛唔到呀

但帶呢張機票訂位confirmation應該可以入到機場先掛

好擔心入唔到機場tui

原來好多訂位網站都係咁ge狀況

好擔心入唔到機場tui

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi